[MOU SACKED!!! 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [413]

華西not in squad?

負皮
樓豬好好反省下

睇返個風向daddy今年內帶到點樣都唔會走，希望唔使英冠見

好波 已負評 樓主反省下

買左客勝@8.25

今晚決定著曼波衫出街食飯

係咪阿古路

馬仔 希望有得出

今年件波衫都未買 睇定D先決定

乜撚野po頭黎架

摟豬巧波，MOULAN!!!

今晚贏撚左啦

雖然英國鏡報報道，曼聯周六主場鬥紐卡素，賽後不論勝和負都會怒炒領隊摩連奴，然而英國媒體天空體育和BBC，皆表示摩連奴的帥位暫時未受動搖，繼續獲得董事局的支持，希望曼聯在摩佬率領下扭轉逆境。

Mirror vs Skysport+BBC
睇黎摩佬又嬴

支持就泵水啦
得個講字

爭落一大舊錢都keep住幾季科水, 今季似買人有問題多過唔泵水
邊有理由夏天剩係買件fred+兩老幼就算

toby 麥瓜呢啲燒錢就買到
有幾支持高層心照啦

燒錢買呢兩件

呢兩件肯定75m樓上，真係值咩

上次都話支持敢帥
結果到1月唔比錢佢買人
好奇今次摩佬1月會唔會買到人

要數陣中好過呢兩件既真係諗唔到

我好奇1月佢仲會唔會係度多啲

係李城買人就買埋佢件maddision 啦

黎到就會自動變廢架喇

通漲加買少見少！仲有咩值唔值可言！

睇返D highlight，華舒福岩岩出道果年真係J出血

防線出事去買攻中做乜柒

如果高層都覺得係咁點解仲唔炒

Maddision好勁，順便買埋！有買貴無買錯！

所以呢樣先最on9

明明唔信教練既名單同眼光，唔科水買人;但仲keep住個教練比佢帶，咩logic

咁季中簽Toby但啦瓜，淨翻半年約點都平D啦

好明顯自白Lin、MK、山狗之後，高層已經唔太信任摩連奴既眼光，所以佢今年target既willian、toby、Maguire全部ban曬

比條廢物磨走3年

點解你肯定人地想黎曼 跟摩佬

如果唔信真係快啲分手啦
一直都係屌緊呢樣
上面班銀行家仆街死啦屌
係咁整臭曼聯個朵

講出重點

所以一路講緊就係高層今年夏天真係on9，當斷不斷，今年就反受其亂

摩sir固然唔爭氣，但今年隻獲點睇都係一人一半，摩sir收檔之後今季都係玩L完既一季

唔炒呀 屌那星！
繼續Boring Football every Sunday啦！

咁咪買，中出到季尾

出年Toby解約金係25M，季中點會有人出手買

Andreas Pereira 'likes' Instagram post calling on Jose Mourinho to play Manchester United star in midfield

福仔果陣都係打正前，都唔似而家敢柒，到底發生緊咩事

講到進攻冇問題咁

Results will determine Mourinho's future as has been the case all season.

真係痴膠花

中場大把勁人
買多條靚仔返黎坐???

100% lose

講下攻中有咩勁人？
Lin 馬達 普巴
頭一件係咩料自己諗
中間個件3字頭仲要坐多過踢 不如早啲放過人
最後個件

三個我都唔覺會差得過李城個o靚仔

Maddison呢期係幾fit，但有無敢勁我就打個問號

你睇下痢既Lallana前幾年係修仔踢到識飛，咪一樣踢輪換為主

中遊球會既中前場核心真係要睇清楚先，岩唔岩而家球會個踢法好緊要，因為有D真係剩係可以當核心踢

不如交換

屌咩

我曼唔係一向都係攻中墳墓黎咩

係，前有華朗、後有Anderson，南美攻中黎一年死一件

根本兩翼齊飛先係傳統

買曬兩個李城肯定冇兩億都唔放

史長老 定傑長老番黎教

sack你老母咩？
永遠支持摩daddy

英超首隊 多領隊制
三大長老 加利 傑斯 史高斯 攪撚掂

其實jones rojo有等於無，傷完踢返起就再傷，無限loop

卡比路話摩狗想買國米個件/高列巴尼
都無聲氣啦

咁又簽fred

其實係不論贏輸今晚炒
定
季尾睇成績決定???

再見摩佬

摩爸爸唔好唔要我地

繼續親親Daddy

認佢做老豆慘撚過做孤兒

要熱烈地親親Daddy

因為呢件隔離都睇中，同埋後生

白lin俾伊巴水 MK唔覺得係佢想買 山狗就擺明高層想截劫鄰居 但今年daddy d target好正路同似真係upgarde到隊波

'Man Utd never needed Sanchez' - Scholes questions Mourinho's transfer choice

又唔好賴落高層，曼聯而家個轉會運作基本都係睇摩佬自己比既名單，佢唔同意既高層無可能硬塞比佢

傷完好返仲要踢幾場失暈波先起 ！

呢樣真,白白浪費咁貴周薪搵佢返黎養老

好掛念v92

完全唔懷念，點解我地一定要係兩督屎之中間邊督好食D

V92

jones就係，Rojo其實以前唔算多傷，斷左韌帶出得返黎踢算係敢，唔好要求敢多

我懷念的 是Louis Van Gaal

你話馬後炮都咁講
MK真係唔似佢鍾意個類型嚟

見人見智，當年MK係多仔踢翼，摩連奴不嬲鐘意搵翼去打進攻，所以大家一開始都期待MK係曼聯會踢得起，反而福馬兩個先係daddy最少用既類型

敢帥都吹奏

費sir今晚唔好入場睇

我懷念的 是他的鳩猜

咁就算同意都要個價啱先得既
你曼聯又未勁到好似巴塞咁 等個球員同球會反面

G Neville: "Enough is enough. I love that football club. It’s been my life and it’s given me everything. I’m not turning on my football club but something has to change and it isn’t the manager, it’s above that. I’m furious. It’s an absolute disgrace." #mufc [Sky]

都真係兩督都係屎

it’s above that

呢排同同事都係咁認為

近排班迷山呢？

其實唔係幫摩佬
高層都有問題

第一年拎冠
上年拎第二
眼見隊隊都大手買人
反而曼就咩都無

買賣還買賣，曼聯一向唔會出狗招逼人同球會反面！

不如你google下Rojo係點黎曼

最大既問題係唔信佢好心就一早炒9佢，留佢係度帶多年係咩玩法

嗰陣曼聯報完二千萬被reject，新聞稿都無乜點發，無拼圖論無笠波衫，然後rojo自己罷操，罷完佢自己都道歉，點可以同強搶相提並論？

買28，29碎不了
禾地要買未來

敢你首先要定義下咩叫強搶

笠波衫呢D就仆街架了，但係報價被reject之後希望球員自己比D壓力(例如罷訓)呢D真係間間都唔少

疤唔講了一大堆，痢買雲迪積，煌買Modric同Bale，祖記咸豐年前買E巴都係敢既手段

28、29唔係唔買得，但係熱狗同轟要求果個價真係.................

馬迪果陣40M都硬食左了

講時講仲有前幾年迪馬利亞條仆街仔

俾錢買人，球會reject後球員要罷操罷踢唔係曼聯控制到，唔覺得曼聯會喺報完價之後口水多多影響人哋軍心囉！

yes
班人唔識波

識波一定迷摩

識波一早就炒左佢，迷咩摩

疑人不用

講過啦
然後俾呢度d癲狗屈迷摩

我又唔覺得買左個中堅和金章安 成績會有大改善 只是輸得無咁樣衰

係，所以一早就應該上季季尾制定隊波要行既方向，開季換教練，再買返岩用既人返黎，今年當過渡

你留摩帶一年係為咩，仆街果陣拖佢出去受靶?

講左萬幾次
根本唔應該俾活華特掂任何足球既野

上季第二 係未開季之前根本冇可能炒佢
一來要賠解約金 二來迷摩既一定有野講
覺得高層根本係要佢教得柒先會食住個勢炒尻佢

Mou Stay!!!

呢兩條粉腸真係好好笑

所以今年根本就係一個局，要球迷硬食一年屎

唔買人就唔識教 當輸波嫁籍口 咁摩老唔值咁高薪啦
高層諗住 以曼聯嫁陣容 衰極都有個譜

咪玩啦
下年都係daddy

依家嘅曼已經落後左幾他勁旅2-3年 摩狗同木狗都有好大責任

敢同阿仙奴前幾年有咩分別?

混混噩噩最尾爭四又一年?

點都贏

好似楊打右閘.......

daddy最後一場,請珍惜

祝daddy前程錦繡搵到下家水魚

炒摩佬的話 雲高爾會出黎講咩

笑撚死呢個25徒弟

費sir走咗之後暫時摩佬係最佳領隊，除咗白lin係有買錯貨感覺之外其他都對板，今場炒嘅話都要講返句thankyou！

你確定山齊士對版?

Kenny又要交學費

係入唔到波，但有得打返起！

認真？

認真！

Richarlison50m
Lkk75m

其實係！第一季就3隻盃

最撚錯就係簽山狗
竟然係對板 普巴朋友隊不知幾好J

3隻盃，穩穩陣陣拎第2，然後今季衰咗5場！

屈仔輸左憶我地之後輸到喊左

果期馬仔踢得幾好
然後就byebye

今場想贏定輸？

山神黎頭幾場幾對辦，本身都係好波之人，然後唔知點解撞咗邪，沉晒，如果換踢法可能有救！

如果高層真係抱住「衰極都有個譜」嘅心態 都唔抵幫啦
上季幾肉酸都叫攞到聯賽亞軍 今季正路應該boost隊波去衝冠
而家不思進取求前四就算 應驗晒加利佬所講起樓起到一半唔起

鄰居賣比多隻翼幾正

最傷係睇倒摩佬喺第一季比過希望交過貨比球迷睇
點知上季 加埋今季 球場上睇唔倒進步 戰績仲要倒退埋

無對辦過
唯一一場好D係足總杯對廢隊

其餘時間都係垃圾表現

Scholes: "Anthony Martial has real qualities. I know his body language isn’t great, but I think he’s one of those players who will go to another club, a manager will give him confidence and he could be sensational. I think the same could happen with Rashford." #MUFC

長老
好痛但係中point

睇華西ig個post，今日應該係右羊

得罪方丈仲想正選

唔會睇死一個可以係阿仙奴打得起嘅人！

如果個廢老唔走，馬仔都係走吧啦，係度無前途

好想佢兩個係我曼打得起 但前題摩狗要走

搬茅好睇過我曼

英超有邊隊唔好睇過我曼

馬固然係愈踢愈沉 但係可能踢返順兩三場就有機會重新上力
福唔同啊 佢好有信心 但係鑽牛角尖 淨係好有自信咁硬爆 其他嘢好似冇哂咁 再冇人指導佢 佢就真係一沉百踩

馬仔波底好
就算佢狀態差同hea 點都有幾場會有亮眼表現
福就

右羊 麥湯 右福

你老母又3防中
躝啦

又係lkk
首席反摩 lkk

點解唔出p仔

又出條垃圾燈柱

輸波之右羊

今晚個陣真心笑L左

還我P仔

點解唔試下出dalot

mata真係好撚慘

出右羊
condom大米同大佬後備都無

美麗

又有得輸波，擺明博炒但班膠層仲保佢

呢個陣第一次見

又麥湯

摩狗輸到痴撚咗
宜家塞啲高佬係後面

Btw其實上季都試過麥+馬啦

見到個陣就頭痛

仆街又係右洋

後防得白lin做sub
右羊有咩事都仆街

斯格神

中場三柱
訓得

P仔做錯咩

廢囉

冇瀬袋底

垃圾山狗死返去後備

麥湯尾最緊咁慘都出

近

美麗打中堅

唔係契仔

華like完個po
後備都冇

方丈份人好小氣

真係好撚小氣

麥湯真心睇唔出佢邊忽勁

正選11人有7個黑人

又喺斬高波無組織中後場橫傳輸反擊，例牌

同樣apply在山神上！

話唔係特登都冇人信

快啲炒摩狗啦

真係好鳩

呢個陣唔係搏炒真係無人信

居然出普巴朋友隊

點解要出麥湯

摩狗諗住幫找卡數起機

出歌王 都好過美麗啦

契仔

咁摩佬係唔識進攻，可以點打呀？

變撚左政治工具
摩狗快LAN

又要出朋友隊又要擺契仔

驚死朋友隊攞晒彩咁

找卡已經衰到貼地
呢場主場都贏唔到就快d躝

成個陣如果 美禮換左歌王 就好好多

E家係中場慢到仆街，前場快好多

節奏上根本夾唔到

今場冇可能輸，
最少都和

和都要炒啦

當初對白禮頓我都係咁諗 結果

對白禮頓同韋斯咸之前都係咁諗
紐卡素玩半場死守加一兩個負責反擊已經會搞到我哋好頭痕

和都接受唔到

隊長都無得出

由吊住條命

*又

幾時標準低到咁
點都要食硬啦主場

肥賓定摩

左馬瘡福？

反摩反到咁明顯, 方丈會放過佢咩
講真而家出華隊長同放棄右路無分別

今季主場剩係開季嬴過李城咁大把

羊隊

你老母臭西

又係右羊, 又係McTom, 又無限中出

唔使搵人𢭃後組織
hehe係咪傷左？

打三中堅冇出球後衛會死得好慘

p 仔做錯乜

2個都一鳩樣啦

McTom咪係

勁唔夠勁 廢唔夠廢

唔計反唔反摩 華西都踢得差啦 唔出佢無咩問題 隊長就一定要正選出咩

今場三中堅咩?

Jose: "Anthony, in the last match for 15 minutes [v Valencia], was alive and there is a good connection between him and the fans here at home. They can push him."

#MUFC #MUNNEW

我地又何嘗唔係衰到貼地

唔見得羊好好 攻唔到 都比個大米我守下算啦屌

真
Btw 華西like左啲乜

應該好似卡膠咁退落黎啦,
上去就返唔切黎, 一係直頭唔上廢埋右路

前面三個快呀 但中場慢呢
普巴又掛住上腳唔會快交波出黎
今場如無意外又係老鼠拉龜

Mou out post

咪道左歉 like錯野姐

有冇手足睇緊奇妙電視捧阿朗場

現在睇緊

下場歐聯就佢地

正選平均身高>1.8m

感動既係冰人終於坐返後備

都唔知用麥湯做乜鳩 用阿fred仲好啦

香川有冇flash link

雙防中乜都死
還我mata

united with Mourinho

打籃球咩

收左幾撚多錢

淋個鏡頭做乜

暗爽緊有10幾m收 今次fat fat

幫自己奠定酒掛

Mctom打中堅定中場呢

高佬中場

有無link?

馬渣福 打機陣

有冇link?
buffstream唔見有

摩佬心情咁撚好搞咩

有

thx

每一場都當最後一場咁睇

現場唱緊歌吹奏佢

普巴快到

又變咗推呢邊 唔推即討

美麗真係好廢

五分鐘都未有

上5場頭15分鐘都係爽

都好多場係咁, 綠帽仔堅持要開姐

少年太年輕了
通常咁樣都會先輸一粒

橫傳後傳
頭先填位又極差

15分鐘後見真章 劇本黎

佢既作用係咩, 消耗對手體力

Lkk睇波 ?

笑話

gg

mou dog

7分鍾

回錯, I MEAN 入波 笑話

1-0！

廢到

又預感會比找卡數反擊搞掂

一下搞掂

今次捉邊個

羊輕鬆比人過

第一下邊個標失

垃圾後防

易撚到

又幫人起機

劇本

D預感好準

送分童子

羊

yeah

主場又輸
羊咁廢打咩閘

成個季初真係笑話 咩隊都輕鬆入到你波

摩狗走LA

屌，又要輸

大慈善家

Ddg

慘

繼續出撚羊啦 D防守路數差到咁 俾人CUP大位任射

ddg繼續keep住一場clean sheet

班友真係想送摩佬一程

0:1

半場好躝啦摩狗

羊真係勁廢

輕鬆過羊

見到摩狗大叫馬迪

Lkk可唔可以學下人
One on one唔洗怒抽落對手度架

Sorry

開心既巴打唔該正評！

藍衫曼城定巴塞?

0:2

Ddg又無cs

2比0

我屌

正

炒未

Diu

靠你咋

0：2

幫人起機2-0

摩sir

成日打後防掘個鳩波失控球 防守又多失位

2：0 摩佬bye

堅尼地都入到你波啊

thank you Jose

屌佢老母臭

你覺得正常守衝會咁易俾你CUP到大位?

摩狗BYE得

希望費sir無入場....

係咪專登做鳩佢

笑撚到仆街

臨走要比人炒
Destroy united

主場變左機場 專幫人起機

咩話
40:0？

半場炒啦

電視都想打爆臭閪

執柒咗佢

又係撚羊 做乜鳩去撚左中堅位

成隊波都躝啦，球星喎

唔洗捉鬼啦卦

個個都係

Thanks Jose

仲唔撚炒？

人地2個月先入2球

今場入你2球

Muto單打都入到 廢到咁

羊正式做反摩大將軍

10分鐘輸兩球比紐 勁呀

笑撚死人

2:0

笑到仆街 兩球都係俾人輕鬆拎大位
仲要發脾氣

屌罅性，咁快兩球
馬會真係派錢

係咪成班夾埋踢走摩走

88

仲有拜利助攻

Newcastle United with Jose

又係羊

d中堅走開晒

好彩冇睇

摩狗同班黑鬼躝啦

羊係反摩先鋒

開始信夾埋輸

羊打後防=廢

人地入球少到 都可以10分鐘入我地2粒

moto 架仔之光

羊好波啊

木仔

係咪有人話好彩無白Lin

笑撚左...

一樣 睇都廢撚事，預左輸，睇c朗算

半場炒

條後防鳩到

明顯唔係玩政治 係真廢

第二球射中間
點會救唔到

對面淺藍色衫仲唔係鏝城

d戲唔錯

上去揼骨好過 浪費時間

國家唔會忘記羊既功勞

棄post

羊好好戲
上季仲話我今年踢50場
今年就坐多過踢
仲唔玩鳩你

楊格兩下跟甩

牙羊趕走耶子同摩狗方面不遺餘力

原來係迷雲

右羊真係好撚廢

我仲以為巴塞

木仔仲坐喺度做乜

木佬黑到塊面

我笑左出聲 仲係咪曼迷

抵撚死啦 出mctom 馬仔 撚羊打右 唔做鳩你都對唔住自己啦

真迷雲

不過出大陸仔都可能會輸

屌你老母快d躝啦

原本都想同情摩佬
後防on9都好難怪係戰術問題
但係右羊唔work都唔係第一日知
仲要出都無得點賴

都好耐冇入黎，當年就算椰子我都唔會唔睇，
而家睇都嫌晒我時間，

我直頭笑到仆街

唔中意摩 但好撚憎咁反骨
明迫走佢

出咩人都係咁㗎啦

V92 咁辛苦幫羊打返起翼

魔狗搵黎打閘, 梗係爆一爆你

第二球唔怪得我

真曼呢場一定撐紐

一路笑一路流眼淚..

VAN YEAH YEAH

反摩大將軍

兩球夠唔夠皮呀

想知rio同史長老咩心情

仲神奇過耶子果季 阿豬阿狗都入到你波

同奠狗一樣 冇希望睇都廢撚事

一個假身就fake走你

Who

張圖好撚盞鬼

羊打閘都夠死 仲要右閘

聞名不如見面 摩三季真係有d料到

睇莫狗 係想睇小豆 香川

唔通出大陸仔咩
我比較好奇大米去咗邊

10分鐘輸兩球
摩狗抄得未

最熱烈既支持

球員大撚過球會
已經唔係最聯了

點解無人插成日換中堅組合？防中又係。
咁條防線點會有默契？

對家班主 孤寒到仆街

找卡數班主

成班無心幫摩佬踢就拿拿聲炒左摩佬算啦
係度獻世咩

幾撚驚佢唔入

炒夠4球啦即炒ok?

樂觀啲諗 我曼仲有75分鐘反cup

咪同轟狗一撚樣 兩年換一次教練囉

傑志都應該入到呢隊曼聯

成日話馬迪係愛將
有冇人覺得佢先係鬼

死用渣古打正前 出mctom 出羊打右閘
摩佬你都係想比人炒姐？

馬達換入？

其實大米點都好右羊
羊打左閘已經好炆, 仲要右閘

我曼今季英超有入多過兩球咩

係咪換羊

換走普巴

右羊

年青人果場殺住先ok?

不如執笠算啦

係

員工唔滿意上司點做野？ 員工先係公司資產

On9咁早換
正選班球員會點諗？
我都反你啦

佢個樣好慘咁
不過佢唔走隊波仲慘
Thank you and goodbye José

不如輸鳩埋佢殺左摩佬先

屌你紐狗都踢到巴塞咁

一早話咗右羊加McTom 可以收皮啦屌

其實班球員好無操手je
踢成咁對唔對得住班球迷
人地球迷用咁多錢山長水遠入黎睇
你踢成咁

論質素隊波真係唔係差 神奇既係 點解會咁鳩 仲唔係有人唔識教

爛啦DLLMCH

我們只有主管

我都係 而家果班唔係唔鍾意，如ddg依d，但一見到摩狗都係算撚算

唔係可以點 羊明顯係鬼

其實上季有份守到沙拿
仲要踢到入選世界盃

Ddg跟摩佬走吧

Ddg

中場無防守咁

終於有一個領隊西過耶子

換走左拜利

B仔

單中堅

輸到傻左？

痴撚線 拜利

拜利好撚慘

cls拜利得罪佢咩

你班仆街要反cup曼 要exciting football吖嘛 daddy就預多啲時間反cup

又用麥湯中堅 ？

上季丫嘛, 今季奶哂野

拜利傷？

普巴同啲咁嘅垃圾隊友一齊踢，簡直係浪費生命

寧願想曼輸

摩狗必須走 還我hehe 馬仔 p仔

佢癡撚左線

又想塞麥湯去打中堅?

麥湯又準備包越位

玩緊咩野

搵預備組踢可能仲有鬥心

換拜利個陣唔知講咩呢

換羊啦換b做咩

換走中堅 想輸多幾球

炒得啦

18分鐘就禁制
摩狗驚到

就算真係廢到仆街
點都等到半場先換
前幾年摩狗比車炒個年

換左馬迪入黎唔夠十幾分鐘
又換返馬迪出去
講緊係侮辱緊個球員

鳩換人

任射唔嬲咁

贏左3:0

摩佬痴左線

兩球都關b仔事 再加上咁換法
賣得了

好呀又麥湯中堅

明顯係唔滿意佢啦

唔妥教練可以踢成咁玩走佢，以後仲點教？邊個黎都死

次次進攻都射到門咁滯

對面

goodbye hug from jose

麥湯好撚廢

咁易轉身 射波 呢隊曼傻撚左

咁早換真係好on9
你話玩政治係仆街都好
但呢下咁早換點都撐唔落
個球員會點諗
之後仲點踢

摩sir 唔係咁天真下

mata 係時候復仇la

而家中場捕位明顯錯撚晒啦
任人向前傳 大把空間俾人控完修正起腳又得傳又得

又麥湯中堅
有咩用呀又唔係識用波

摩佬玩到咁盡..

換出場果陣仲攬頭攬頸, 唔明咩玩法

佢幾時勁過

轉身就對住同龍 射得

但之後馬迪又肯跟過黎

拖舟人際關係咪好囉

Cls又mctom中堅

McTom中堅 比人456啦

0:6啦屌

防守大師防守都無埋

唔名眾踢 就想踢傷人地日本仔
屌9你吖

6:0

馬迪起腳先番到黎

就算無教練再加麥湯打中堅加右羊，由佢地自己踢都唔會屎成咁..........

咪撚話鬼唔鬼
佢自己排陣都有問題喇下話

一陣落後輸多幾球又話唔換人

麥湯同喼神有乜分別？

man mark夏神

究竟呢班波平時練咩 好似街場咁

點解唔用bailly 中堅, 換走mctom???

唔係曼迷嘅話
場波幾好睇
快上快落又多射門

我曼可以幫到所有曼迷上樓

福反摩confirm !

單單見班巴打講場波係點已經唔洗睇

我已經睇唔透隊波做緊咩
福都係鬼黎

而家球員係咁, 要呵護備至當仔咁錫先會同你賣命

Mctom換fred就差唔多 廢到

Gibson有遠射
Mctom乜柒都冇

場波真係幾好笑

屌8倍唔記得買

向陳奕迅致敬 玩單中堅

福

前面又唔識攻
後面又唔識守

鳩福差D...
前面三條黑鳩一早應該要識叫LKK同佢換位啦

訓身買

成班撚樣中左邪咁
你話冇玩野我真係打死都唔信

渣古你都係打右啦

拉SHIT笑撚到我
廢到

其實應該要換mctom 而唔係拜利 擺明契仔含到摩狗雪雪聲

年青人為何把握唔到上車機會

一定冇可能21分鐘換
對球員信心好大打擊

摩狗個樣驚到

大巴都唔泊啦

我冇買

成隊都係鬼

斬得咁靚, 屌咩

認真出P仔/Herrera/Fred ＋ Dalot <> 羊，輸咗都可以話盡咗力，出乜鳩 McTom 同右羊

我獌原來都有玩政治既一線球員

進攻咪又係得尻斬呢招

摩狗 中超見

United!

未攬撚住咗佢講咗好耐囉
明顯係戰術需要
而家唔換又話唔識變

咁撚樣都唔入

斬得咁靚 頂成咁

驚咩

炒左賠兩年錢

mctom根本係摩狗係賤種既adan
權力鬥爭下被擺上台

打少兩個

根本派錢馬會，唔記得買

個名臭哂睇黎得返中超要佢

26m呀

我唔明點解佢會上到位
佢要凍結對方王牌 一場半場就ok
對中下遊洗鬼出黎

仲有 羊又係一個笑話 永遠死右腳
無位就左腳猜後 我都識守啦咁

咁都頂唔中

有無諗過唔係玩緊政治而係班友真係廢

好心啦 炒摩啦
唔好話咩球員大過球會
咁領隊都唔應該大過球會
風格理念戰術都唔岩 連球員都反
有咩值得留

係球員玩鳩摩佬 定摩佬玩鳩球員

Adan早幾年同卡斯拿斯爭位果個？

上樓機會

依家換冇所謂
但唔轉陣就on9
明落鳩你面 係你踢呢個位踢得唔好
利伸動物傳心師

呢隊曼求其去麥花臣搵幾條友都夠做

Yes

麥湯好撚慘

係幫球迷上樓姐

奇怪既係既然係換馬達, 點解唔係爆炸plan b

普巴咁都比人話 hea踢

買撚佐找卡素盤 only 嚴太少

違約金獵人有咩好驚

lkk打右翼

講左好耐啦
上年就用佢黎整pogba
等人以為佢會用後生仔

Bailey 一定得罪左摩狗

客勝都8倍好似
屌

一早咁做啦
佢打正前廢撚到

最後升到8.25

拉SHIT應該日日幫摩狗含撚先會做到契仔

其實算係咁 得佢同渣古係踢緊波 其他全部唔知做緊咩

叫木仔半場落更衣室同班大帝講：［反Cup到嘅話即炒摩佬］ 下半場分分鐘真係反Cup

呢場反CUP到我幫摩佬含

馬迪一定係鬼

輸2球換中堅加強進攻唔係問題，但死用McTom 同右羊先係柒到冇朋友

作為獌迷 輸波有錢收算係一種安慰

應該唔少手足聽日去睇樓

易過到

最高8.25
同人食飯食到好夜唔記得買

摩佬真係痴Q咗線

就算換都係馬達換麥湯啦

不過換馬達先都唔換山狗/爆炸

呢隊找卡數都入到兩球, 條後防廢到

Mc Tom廢撚到癲

M湯真係下下比人撚

我8.25買左

馬達都陰公
好日都唔出下
一出就輸住兩球咁踢

拜利果兩球鬼鬼地 摩又怪拜利兩球都失位 咪好似早幾場換走白lin咁 係鄧mctom慘姐 陣間又因為佢失多兩球又失哂信心

我都係，趕住食飯

權力鬥爭
玩9新仔

平時班友練波練咩

摩連奴啲公關應該真係數一數二差
成續好咪冇事
成績差就

好羨慕

摩狗

找卡數下一隊入球有4.30, 連中兩口又上車

個場靜到

因為成績好就佢責任
成績差就球員責任

同高層示威
話冇中堅岩用要用新仔中場打中堅

山狗都熱身了 唔知又換邊個呢

已約經紀聽日睇樓

換佢入來做乜9

換哂d反摩

麥湯真係未夠班

邊個成績差都係要炒啦，皇巴拜已經炒撚咗啦，安76 同肥賓就係例子，係魚拉特咁on9

渣古過得靚

LKK 好努力

成隊都係鬼
點換好啊

卡古

前面d黑鳩hea到

摩佬臨走都幫我曼手足上車，叫做留低返份心意

換左摩佬自己囉

得卡古仲努力緊

摩狗走撚咗佢仆硬街

摩狗想表演臨場調動好勁比人睇嘛

lkk 終於有下好波
驚換領隊無正選

馬仔真係hea到

一早渣古打右邊咪好囉

真正危機

邊路大把位俾lkk玩先可以發揮佢最大威力
屌你死都要擺中間

shaw不射男

留多一場先啦
畀我下場跟埋先走

自家青訓當然想支持
但除左高真係唔知有咩優點
上季都有唔少人吹奏

Moyes 黑色三連星

羊根本係笑話

趕走摩狗佢就重生啦

咁勤力做咩

果幾野插花幾靚

有畫面既 屌

美麗係咪著錯衫

成隊都係啦

DDG

根本就應該借出去/盃仔練佢，踢英超仆硬街

爭 d +3粒

佢踢波已經係一個笑話

根本最反摩個個咪佢自己 自己既固執害撚死自己

又係ddg

Ddg咁都救到

呢下有foul
捉晒路再食身位

Mctom又包

渣古連波都控唔定

下場對車，水位應該好少

麥湯你真係廢撚到

迷摩list:

MC Tom
Lkk
Ddg
Smalling
Alexis

仲要接著！痴撚線

上季debut球季四平八穩算係咁
點知睇耐左原來就係得四平八穩

可能自己唔想撈 想要解約金呢

快d456 先炒

得ddg lkk 比較正常
其他全部都鬼鬼地

shaw

屌你老母基本上次次死球都入硬咁滯

撲到咁8場失14球呀屌

條乜尻包位

山9 好似無迷啦 馬廸就有

輸d波都唔關佢事 真係後防廢

DDG表示，下年想轉PSG，太Hea 轉唔撚到

有冇人數到搓波渣古已經甩幾多次

人地5射4中
我地4射1中

兩球都失得好肉酸

psg有咁好既龍門訓練咩

條後防仲廢過港超on99

其實根本似摩佬搏炒多d

摩佬有鬼教球員點防守人咩
一尾泊人係後面湊人數
一要單防人地球員就唔掂

企係到賺錢

on9後防廢咪好 弱隊出鋼門

有fred 續爆炸 P仔回歸，都仲留佢都唔知做乜
D人之前話驚係高版聰明仔，唔洗驚，聰明仔都做唔到

又頂倒
又空哂
守緊乜撚

上季啲人為左踩普巴先捧麥湯咩「踢得簡單」姐

刷唔到金手套數據

LKK 傳波

次次死球角球對面都叫糊

到底平時有冇練波架

快撚啲炒摩佬啦屌

個個係咁屌mctom就知摩狗成功了

聰明開頭會帶波上前比到直線 仲識入波架 雖然得幾球 美麗算啦

輸緊2粒都係冇人走位 平時泊大巴泊到唔識走位

普巴世界盃之後高呢班垃圾一個層次啦

高佬又多過人

馬仔今場斷左幾多球波

麥湯又甩

羊真係好廢

好想知加利佬仲講得出D乜 明顯戰術問題都可以話個BOARD唔撐摩佬

麥湯好慘
唔夠班打中堅比摩佬推上台送死

麥湯 係鬼

想架咩

McTom

摩狗好似想喊

Lkk
我肯定佢唔係反摩
佢只係廢得濟

Mctom識撚打中堅咩屌
邊個諗出黎架
您當佢真係卡神咩

其實唔好鬧麥湯啦 明顯係魔玩鳩佢
想佢出醜

連防守都有問題
究竟平時練咩

其實係咁屌麥湯做乜
一個後生仔擺明俾摩狗擺上台
我真係屌佢唔落

送禮勤嗰晚鬧得好啱

Mc ToM走啦死賤種

麥湯雖則好廢...但真係好撚慘....

美麗真係害死人

冰封三尺 非一日之寒

痴撚線 又有機會

湯真係慘情
冇喇喇要做靶

Yes，人地都唔係閘出身
又唔搵山狗打閘

根本係, 同當年adan一樣
條友根本唔係中堅料, 應該直頭話未夠班上一隊

比哂位人地轉入禁區

關佢撚事 無啦啦叫人打中堅

除左ddg同馬達 真係唔知做緊乜

政治鬥爭工具

咁可以點用lkk

真係次次死球對面都射到波架喎

Lkk，Matial，Rashford好似無夾過咁
中場同前面斷哂

整多幾場456啦

分分鐘佢其實都好想退場 俾條ON9擺去做替死鬼

麥湯真係陰9公

基本上個波係人地到 就有機會攻到門

9981

根本用都唔應該用

找卡數就真係冇錢買人先成績差 以咁嘅人腳肥賓真係合格有餘

一招同拉SHIT不嬲都不和

麥湯係好努力 但迷失
冇野好屌

邊路俾佢爆底之後斬波

有個世三吸引包夾，咁咪有空位俾佢鳩爆

Young 想手球

睇見麥湯個無助樣我仲想喊

羊想輸多球12碼

lkk

Mctom都嚇到慌晒

球證係咪盲架
球球都亂吹

嘩我屌咁都傳唔到

撚羊你反摩可唔可以唔好咁明顯

LKK係真廢

4424

角球都唔比

我係麥湯真係唔知咩心情面對隊友同球迷

楊格肯定係反摩

屌 LKK廢到 波都傳唔到

頭先應該換走麥湯, 點會換b仔架

羊真係反摩大將軍

對面踢到起撚晒

羊做得太明顯

我驚呢場波會害死美麗

佢咁出人同換人，搏炒啦

ref

係，雖然我都有話佢，但佢好撚慘，俾人擺上檯
但又真係唔撚掂

渣古場場出黎做小丑

人地一個中場搶到波
最後都完成到射門

好撚癲

lkk 肯定係真廢

羊反摩大將軍

打邊爐啦 2:0完 大家開心

屌隻黑鳩做乜唔傳呀

岩岩講波佬話羊同迪基亞撐架
但講真 唔撐既話又點會比個隊長我

老老到到係咪填撚錯FORM 入錯NO.

之前我話雲高爾拔苗助長 個個話小將有機會仲想點
而家摩佬重用未夠班嘅麥湯 跟住……

廢就廢啦

政治工具

耶子果年已經係

講真得普巴踢到波

肯定唔止2:0, 頭先都走甩球12m

山狗換McTom 啦，馬迪做出波中堅啦屌

普巴帶左一段 然後前面無人走位 真好撚Sad

拎個細路仔做政治工具

靠普巴一個撐住

身邊都係豬隊友 佢仲踢到算係咁

我完全明麥湯咩心情唔會怪佢
當年踢學界打開翼比教練臨時拉夫叫去踢防中 結果都係比人爆到閪咁

個個企定定睇普巴踢波
仲話佢hea踢態度唔好

痴線 你叫個中場中新仔無端端要打中堅，咁梗係唔撚掂啦
你叫埋迪迪仔出黎踢中場丫笨

原來佢先係迷摩果個

佢識玩

知道全隊都反摩佢就抽身

Ddg又係好撚慘，救撚極都失咁多波今季

普巴先係最愛 daddy

史波

識玩

屌咁都唔入架ayoze

跳你老母咩盧卡古
個位都唔啱 個波又唔到

呢幾腳幾好

一開波有球 妹巴比人圍 幾秒都冇人幫佢 好撚慘

m11唔係態度問題
係能力問題

傳中Lkk永遠企喺度等波到

下半場應該山狗換馬仔

人地把握力好d分分鐘4球
隊波踢撚到英冠咁

唔覺 係楊格打左閘會好過打右閘嗜

應該係爆炸

好悶呀屌得兩邊鳩傳呢招

清你送完大禮竟然有時間留言

唔睇實佢點知佢有冇hea

撐左曼12年
未試過灰到呢家咁
費Sir 年代買唔到big name ，但有成績
到呢家買到big name ，但踢到成舊屎咁

啲end product曳到

馬

now個旁述講得好啊 睇呢d波睇卡迪夫城就得啦

想問呀蛇有無入場

big name or fake fame

Shaw迷摩

講左幾次

其實同耶子收皮果陣差唔姐

由第一季已經開始講 有好多時根本係焗妹

手球呀屌

無overlap 打鳩斬
仲廢過下遊

應該無, 暫時影唔到
好在....

一人一下啦

唔洗還？

阿蛇應該醒既

呢排入場真係會爆血管

咁多位手足有冇link

所以我都覺佢係慘

肥賓

岩岩屈福特對般茅好睇幾多

連球證都要摩佬lan

摩佬最後45分鐘

Muto幾勁
定我地太廢

現場班友仲拍手

還返頭先果球姐
原來個球證真係盲架

摩狗似想入更夜室屌球員

球證迷摩就真 羊咁明顯手球都唔駛輸12碼

04 -06都仲有希望 起碼個form都仲係到 班人開始上緊力

對面今季未贏過。。。

上半場一球似樣嘅攻勢都冇

另一隻鬼: 球証

唔該唔撚好再叫SAF番黎睇波
我唔想佢老人家有咩事
DLLM

急住入更衣室捉鬼

如果今場都唔炒 下場對轟真係可以唔洗睇

睇埋呢場之後唔洗睇了

呢隊西波已經夠西 仲學人玩野

降班啦仆街

呢個問題真係講到口都臭
邊線永遠要人玩1對1/2搵機會出波
華西時間停止唔多唔少都係呢d垃圾戰術搞成

今場 馬 連底都落下 大位9斬 到底係咩原因 想領隊走所以9踢 ！？

摩狗知道最後一場先扮有火 跑入去

farewell
thanks jose

班英國球曼迷好支持摩佬

摩佬今晚得到史無前例嘅支持，來自其他隊球迷

驚佢比bailly 普巴 渣古雞姦

摩佬最後半場

我地今季專門扶弱
但係又唔見得鋤到強

一陣得 ddg 同馬達出返嚟

唔好哂時間啦屌

睇左咁多場 除左DDG 普巴 渣古 Shaw 今場呢班正選可以全清

yes
明明v92 教華西果時都幾好

其實放11個麥湯踢都唔會咁快失兩球，乜嘢問題真係要問班大帝！

MATA踼AMC嘅時候, 就係MU光復嘅日子

佢急屎咋

唔通係度屌球員咩

好明顯係摩佬ordr啦
中間果個係LKK你落底有咩用？
點都係斬高波佢屈
馬右腳cup大位斬好正常姐

拿拿聲拎左支鐵棍先咋

希望下個領隊會打下過頭波
LKK先會返到愛記個陣咁

呢樣真，但你估阿sir唔會屋企睇咩

現場球迷起碼仲識motivate班球員同摩佬

其實唔覺得球員玩政治
佢地係係摩佬體系下迷失哂

好老實我覺得隊波好團結

要搵鬼黎祭旗好難

擘大個屎眼睇下發生緊咩事先啦

而家得番hold波 跳幾下 回後

換馬達真係得啖笑 換佢出黎做波結果一係比完波真去隔兩個敵人中間既位 一係企定定係比完波條友後面

扮乜撚嘢著緊跑入更衣室
lan啦屌你母

都30歲喇 我地浪費左佢4年

人地贏兩粒都縮後，唔鳩斬真係無乜用

好在紐卡素肯攻又肯起腳
如果唔係睇住曼聯踢埋啲濕鳩悶波都幾無聊

調麥湯打中堅真係天才先諗到
青訓打開amc

幫卡數起機

同拜仁交換領隊啦
佢地同我地差唔多

有overlap 奧沙都打穿人地la

摩狗唔識教, 比個walker 跪皮你都無用

同榜首差12分了

佢地要護級, 仲唔打你落水狗咩

屌佢換馬達入黎又唔撚係轉陣換走拜利做乜鳩

好似係前鋒..愈打愈後
遲下可能守埋龍

摩佬

林伯隊打比羊lead緊都敢攻曼聯啦
邊個都知曼聯反擊又廢防守又廢

仲諗榜首

福頭我屌你老母

十年都唔比佢踢一次正選
踢嗰陣就擺喺度右翼度
宜家無啦啦叫佢踢個十號位

人地季前賽屈到我地成場1shot咋

幅福頭拎番件10號出黎啦 19都係岩你d

全能到仆街，攻中打到落中堅

馬仔其實鍾意搵人打ONE TWO埋禁區多D
但中間果個LKK 廢到傻配合唔到

咁馬仔唔係9斬入去就9扭架啦

有無得半場炒教頭？

有咩用 拜利普巴馬仔群毆佢拎咩架撐都死

根本唔岩踢曼，除左同Mk彈彈波之外都無咩試過玩組織

擺明玩政治趕走摩佬
羊做到出面

個個都同情mctom

無人同情羊, 明明v92 果時打翼好掂

32歲比摩狗轉型全勤打閘比人屌足兩年

希望既係 曼聯可唔可以唔好咁難睇
撐咗10年 未試過個心咁酸 我條女係隔離問我點解對住部手機咁唔開心 我答唔到 要等幾耐先復興到

諗下季重組啦屌

炒撚左佢事但換個斬係咁我就笑撚死
成班斬唔係踢 企定定踢波

反摩大都督

我以為佢想轉3-4-3
點知係一鳩樣

以前加利仔咁撚慢又冇腳法咪又係狂出波
摩佬要買美斯尼馬打閘
佢對閘先會出到波

撚羊就是罪

等波帝 拍掌帝

曼聯領隊摩連奴聲言球隊欠缺士氣，並不是領隊的問題。

今日今日望住個榜尾實際d

做左咁多年人牆, 跳起果下都伸哂隻手出黎
你話唔係鬼都無人信

呢場睇到好心酸

都冇咩所謂了 要屌都係屌個三篤屁
反而想知佢地係冇哂信心定係玩野多

今季波衫唔洗買 著舊既 J歷史

你講楊格果球？

佢搞到冇晒士氣

佢打中中 都無乜料真心

摩狗明知兩閘都三張野

要睇住佢地個人突破自己搞掂出波

呢班曼聯隊員個個想摩佬走 無問題
不過呢班都要一齊走 佢地當哂自己曼聯大佬
個個睇佢地頭

點解輸波都仲可以排11位咁高

散開伸手

唔明點解羊咁落力反摩

呢半場馬仔都係食屎啦，傳失幾多球
one two個one都未傳到出嚟

馬迪好似都鬼鬼地

我冇曬反應
哀莫大於心死

怪得佢咩，明知佢唔啱位都死用佢打右閘

隊隊都想摩狗係到呀嗎

椰子個陣都仲有得賴
佢on9 炒哂成個教練團/冇錢買人/要時間適應

佢根本未夠料, 杯仔搵佢輪換下就得

比人屈打右閘wo

點可以唔反

政治condom

鬼

輸到2-0我笑撚左出聲

我條女同我講
英超曼聯又輸一場..

係反摩大都督

椰子仲有得賴班大帝唔聽新帥講

依家d 人又係摩狗買, 全部唔識用

好彩冇彩

為大家著想姐 有錯咩...

走啦DLLM

bt sport見rio同史長老都講得好無奈

真係個個占士米拿通天老倌咩

要不是羊

原來拜仁都係玩緊政治

睇開波都知, 摩狗個form 衰過下遊

Ferdinand: “I feel sorry for Scott McTominay. I don’t see a way back for Eric Bailly. He’s been made the fall guy here.” #mufc [BT]

後悔既係 冇allin紐卡素

拜仁點鳩最後都拎到德超架啦, 得佢一隊之嘛

係 好彩冇睇

今日開始邊撚個再可以賴 普巴係鬼頭

小豆香川個期

你咁講套用番去山狗到都得姐

拿, 再提大家一次
找卡數下隊入球仲有4.15

買左0:4 10蚊

同榜尾差8分 近過榜首

淫亂走位

講法文都係鬼

點解馬達可以無得踢
佢出嚟真係帶得郁隊波

死獌狗

連續幾場不勝啦喎

柳子都仲可以當佢本身中遊料加第一季同買唔到人
daddy前世界級教練 教到第三季 都仲可以踢到咁既西波